IVE foundation diploma一問

小第DSE成積差肥左兩科，現在讀緊fd工程
想問下如果繼續選擇IVE的high dip升讀
因為我冇咩興趣，有冇話讀邊科比較好

垃圾先讀

咁你有咩興趣

真係冇
所以揾下有冇科，較易搵到食

工程最易搵工啦

但IVE工程入面都有好多科，有啲好似好伏真係唔識揀

有無諗住升大學
se同ece都幾好
升u率高

冇諗住升U啦，讀完出嚟出去做嘢

咁點解揀fd engi

咪害樓豬啦

因為果時覺得工程好似最易搵到食
點知

點知d 咩?
搵工, engine 算係咁啦

無女㗎喎

唔緊要啦，本身讀男校

唔好讀大電就得

點解?
bs同大電的出路有咩分別?
不過大電的出路好似全部大公司

ME, 出路叫做多, 不過點都有人話伏

同樓主有相同煩惱 巴打可以tg傾?

留個tg 睇下咩煩惱

9讀啦，你都係為咗個5科2姐